如何征服雙子男？

鍾意嘅男仔係典型雙子座（曖昧過），完全捉摸唔到，甚至佢同我講話佢覺得唔可以一齊（我主動問），但原因冇講，見佢仲會睇我story，有冇得救，唔想自己諗多

btw我係絲打

主動，呢招對我好work

我已經十分主動

露出胸部

佢唔受呢套，露得出黎咁易露，我係仔都唔要
btw認真

講到明唔可以一齊只有3個原因
一係佢出面有條女唔同你講
一係你太柒唔想拖你出街
一係2樣中曬

人地都講到無可能
你仲鐘個頭埋去
一係你試吓keep住而家咁加暗戀
一係就考慮吓我
我係高仿雙子座

你本身咩座

可能係第一個，佢讚過我靚

都可以想玩鳩你收兵

我frd都話我似做兵

佢好靚仔咩

正常樣，有才華

鍾意新鮮 刺激
唔好同佢做d routine嘢

雙子 好難捉摸 不了

係咪要好多私人空間？

Ys
但唔可以太多
當自己一個又會想人陪

至憎雙子既人。男女都係

花心到

會大範圍flirt 女

邊個落答就媾邊個

我都係雙子男

一係就你地有相同興趣，可以一下齊玩，一齊傾，有思想上嘅碰撞，一係你比到一種舒適穩定之類嘅特別感覺，我自己本身係雙子，女友係後面果種，佢同我興趣唔太一樣，佢係獅子，但同佢一齊果陣會覺得幾舒服，會發脾氣，但之後會同我講返，大家傾返點做好啲(利申：身高180, 正常身材樣收入，佢主動追我)

有人話雙子花心，但其實只係佢地人緣普遍比較好，幾乎可以同任何人傾到2句，但如果決定咗同對方一齊就會盡力為對方同呢段關係著想

不過有一點幾肯定，如果佢又讚過你靚女人但又明确同你講唔可能，咁你機會好微。。。你查下佢係咪有女朋友或者追緊個女仔啦，如果唔係，雙子性格好少咁決絕

佢會睇你story ,只係仲當你係朋友，當然你可以話佢起碼仲對你有興趣，不過你要先了解佢say no 嘅原因，如果唔係只係浪費自己時間

多謝ching，好有心，佢話冇原因

好簡單，征服到我就得

露出你的胸部是常識吧

咪就係收左皮囉
點解一定要原因？

你覺得雙子花心係因為你地d港女吊太高
雙子男可能有好多個比佢揀，試下你主動少少，你就吊高自己
結果咪主動另一個，你咪收皮囉

女人最忌主動
雙子男咁高斗真係不了

同問 難捉摸到仆街

比幾個雙子男追過
完全唔覺得雙子男被動（追女仔方面）
但當佢地遇到問題要解決就極被動
我覺得雙子男係可共富貴不可共患難嘅仆街

雙子男here!

可能個feeling 咪算深/相處方式？，到朋友以上level,但 咪到男女朋友個level，就算拍到， 可能好快冇feel ,分手。

或者試下若隱若現嘅感覺， 令佢知道冇左你係唔得。

征服唔到
佢真心鍾意你既, 你叫佢扮狗叫都肯

真 只有佢追人重會好落力
如果一開始已經無對你好主動基本上佢已經一早將你畫入左朋友圈
你再努力都係哂9氣
就算比你媾到以佢地既貪新鮮性格
只要有下一個佢覺得啱既一定會不顧你感受追左先算

雙子對你有興趣你盲既都會感覺到
佢地好自我 自己諗法行先既多

毒L雙子

雙子
其實可能純粹係怕
怕比唔到你想要ge
怕日對夜對會厭會淡
好少會對人講心底話
怕比你見到佢唔想比人知個面

姐係冇乜信心
對自己 亦怕比唔到信心人

佢真係乜都收收埋埋唔講咁，表面好外向咁，實際上個腦得番工、同自己鐘意做既野、完！

Bingo

盡量比多d時間踏入佢個世界
如果佢知道佢有咩興趣 可以同試下google下
有番d底先同佢傾 雙子唔多開話題
同佢傾佢興趣可能會同你喋喋不休

要慢慢踏入去 唔可以太急 一急佢就慌
一疏遠又唔敢搵你

我男朋友係雙子
其實感情嘅野睇咩星座丫
你地係啱就啱嫁啦

媾我好易

超認同！
你個句共富貴不可患難！

你又係畀果條仔flirt過？乜咁啱呀

死仆街雙子

同樓主一樣
個雙子男咩都唔講/講完扮冇講過jm9

我同雙子男表白完
佢話多謝
然後自嘲自己咁柒咁窮
就冇再聯絡
除咗生日快樂

我雙子女
基本上係靠感覺
只要佢覺得對你冇感覺
基本上你已經certified

如果有感覺呢 但佢話唔想拍拖住

雙子男個腦唔知做乜9

勸你唔好有期望
佢講得呢句通常都係藉口
利申：我岩feel我都主動狗衝啦

雙子男好極端

一係超級花心兼flirt精，會騎牛搵馬
厚面皮啲仲會同你講到明自己搵到個岩既就會走

一係就好保守專一，唔搵到個真正鍾意既都唔肯拍拖，甚至可以連女仔朋友都冇個

無論邊type都好，溝緊/曖昧期間一定要玩欲擒先縱

利申：兩type都一齊過

Thx 絲打分柝 佢係耶L黎 佢好似講過吓你咁上下嘅野類似你講嘅第二type 欲擒故縱

佢開頭有狗衝 之後又冷淡 唔知關唔關佢話過我好多男仔fd事

耶唔耶撚都好 全世界男人都期待拍拖兼鹹濕架啦

記住要有自己既圈子 多啲約下friend出街po story
唔好秒回同打太多字

雙子男唔鍾意一成不變既女人
勤力啲睇下新聞 ig果啲，培養下幽默感同內涵
增加下女人味，學下襯衫化妝噴少少香水
千其唔好厚粉同太扮野
全世界男人都唔鍾意

對一個單身既女仔黎講
有好多異性朋友其實係優點
代表你個人sociable而且識同異性溝通

冇男人鍾意冇挑戰性既獵物
一日未正式一齊
你都唔洗太介懷佢既感受

絲打好勁 我會試吓！

扮野即係成日po selfie 嗰類 or 扮文青？

咁雙子女又應該點征服?

征你老母

對自己個樣有信心係可以po selfie既
不過多啲神秘感好啲
Po下同自己朋友去邊度玩同食野
Caption試下搞笑啲

扮文青極度唔建議 好煩膠

有啲人好鍾意少少唔開心就po上ig ，仲要啲字較到梁國雄議員驚死你唔盲
又有啲死港女好鍾意扮foodie扮有taste，淨係識埋怨邊間餐廳服務差/唔好食

呢啲人唔好話拍拖 連真心朋友都冇幾個
扮隨和又樂觀就咩星座男仔都溝到架喇

影本書入面內容算係扮嗎

我都覮 最近扮留意新聞佢多左reply 我story

*覺

避免下啦
坦白講 人地story影本書你會唔會認真睇

我都覺太造作 停吓好啲 其實覺得佢都用同樣手段勾我 因為我一開始隔成24小時先覆佢

男仔傾向比較關心政治
想比位佢入你要識做
(但唔好po太多 會煩 研究話最好3個story)

雙子男多數都聰明 鍾意耍下手段
千其唔好屈服或者淆底
同佢鬥長命
最好做到忽冷忽熱 而且神秘到唔知你諗乜

學到野 太多會變煩膠

忽冷忽熱 同佢story唔密咁傾左幾日 即係照出story 但偏唔覆佢一排

你捉摸唔到我地，

因為你都唔係風系星座，

如果你係土系，就放棄啦

風同土係相剋唔岩係埋一齊

兩個人既孤獨比一個人既孤獨更可怕

其實如果你追住佢碌撚黎含既話

應該有機會征服佢

樓豬執著星座不如執著自己
你一啲吸引力都冇既話
乜座都唔會so你

岩呀

男仔碌撚如果有１８ＣＭ既，
基本上咩女都征服到！

係囉 最緊要做返自己 有個人特質 咩座都比你吸引到啦

佢拒絕得你 應該無咩機會

失蹤

有無試過用把刀項住佢條頸

講得呢d已經出面有另一target俾你更好

認真 雙子男絕對唔睇樣
識得有個就係十個人有九個都會話佢條女樣衰
同埋條女性格唔多好 佢做左條女隻兵兩年先收成正果
我諗係因為係佢低潮果時 條女無放棄過佢

超睇樣wor雙子男 只要你個樣岩佢心水就狗衝 唔岩做乜都冇用

我識好多雙子男可以話幾無聊
見到個樣唔差就會開始approach你
睇下你個性格好唔好
又會試驗下你
當你所有野都好好既時候
佢又可以隨時因為唔想拍拖而放棄
變左你追佢

我係雙子女
當初條仔溝我個陣 我都係話唔想拍拖住，對佢有好感
但係驚之後會分手所以寧願唔開始
之後佢表白過一次 我冇回應到
之後見到佢同女仔有傾下計但偏偏就係冇理到我 開始著緊呷醋之後主動同佢講:我想同你一齊
所以有機會佢係驚開始左一段關係後 如果之後分手咁點算
雙子都幾杞人憂天架

Exactly 同我嗰件一樣 明明係佢溝我先 到我有feel又開始缩 A0+雙子 搞到我好似倒溝返佢咁

佢地嬲起上黎好撚似港女
睇下你放唔放得低個面子去氹佢

你要令雙子座鐘意你，首先你要有一種個人突出的性格魅力。

第二，你要玩得

第三，要聰明，快佢一步知佢想點

根據個人經驗
同佢鬥港女就得
你仲港女過佢 佢就會淆底

屌唔講以為仲係20 世紀

都2019 年仲成堆星座撚

一時又話雙子外向一時又話毒 梗有一樣中架 ， 個個星座都係一樣架啦

申利雙子座

唔係掛 佢條女真係好樣衰 格又衰成日得罪人
佢圈子都無人鍾意佢條女
可能係個別例子

傻9樓主
關星座撚事咩
你揀齊晒咁多星座mk你都係出咁post
只係將雙子改其他星座
你試下揀雙子毒撚睇下有冇咁問題
On9

雙子男
單身個陣好易對人有好感
拍拖個陣好專一

樣都係一個重大因素
最緊要岩傾 如果真係鐘意會好黐身 唔鍾意嘅話可以突然失蹤

都係嗰句，佢冇心同你一齊。如果佢係賤男會同你上床講到鐘意你咁但係又覺得唔夾係唔到一齊，岀面繼續食女。有啲男人係賤到明知你鐘意佢佢又唔鐘意你但係繼續拖住你，男版娘娘。好男人就唔會。至於睇story, don’t ff too much la! 一定要鐘意你先睇你story? 男人好簡單唔係女仔唸咁多。如果真係鐘意你仲要問到岀聲一定應承你啦。仲有，你問到岀曬面，依個關係都已經唔平等加啦。就算一齊都未必會好開心或者長久，趁未愛得太深好早啲放手啦
個人意見。

用西

睇你信咩星座，佢應該都係諗你係蠢女人

我係雙子座，有一面好想拍拖，有一面又阻止自己怕開始左受傷最後拍唔成就無左聯絡

對自己 對其他人 對愛情 都冇信心

同問，我自己都係雙子女，同咗個雙子男一齊咗，好多朋友都話佢對感情好認真好專一，求問有冇機會一齊得耐？因為我本身唔係想拍散拖個啲人嚟，上網睇到好多都話雙子男好花心，好鬼驚啊以家

真心 其實我覺得未必關星座事
我覺得佢似係同時間flirt緊幾個女仔
而你係其中一個
而且仲要名次唔太高
所以佢先咁直接拒絕你
如果佢間中仲有搵你既話
似係攝時間多
加油呀絲

唔好煩佢就得
唔好逼佢
唔好激佢 激撚著左就收唔返架喇

我都係咁
但唔係呢兩個原因
原因係咩我自己都唔知
拖左成年咁
不過今次我的起心肝同佢講一係一齊一係就唔好再見
唔知答案會係點呢

你又知唔係？

個女同我講話一齊
我唔肯
但我唔肯既原因唔係因為呢兩個
今次到我問返佢一唔一齊

咁點解嘅

點解我會問佢一唔一齊？
因為想了結左件事
唔想再拖拖拉拉
其實係連野都扑埋
而當中又有條仔出黎溝佢（我朋友黎）
佢唔知我地咩野關係
我發現左我又唔捨得既時候咪的起心肝

唔關星座事，妳照下塊鏡就明。
咁簡單既道理係人都明，點解妳硬係唔肯承認？

你男定女

主動 更主動 再主動
要在佢身邊團團轉引起佢的注意

你宜家個狀態大概只係不討厭的程度

有冇多d info先?
都要睇下本身個男既性格同對你既態度

男喇
連登邊有女人

佢性格都幾風趣，outlook正常，識得照顧人感受。
對我態度好溫柔，做唔到既野或者冇把握做到既野就唔會應承實我，但做得到既佢一早已經默默為你做咗，好多朋友都話從來冇見過佢咁主動去照顧一個女仔，咁錫一個女仔。

照咁睇應該會一齊得耐
除非中間有d突發事發生啦
因為雙子都個極端既人
利申 同雙子拍過6年 已分

你個胸唔夠大

利申，雙子座

我有朋友探過佢口風，佢話認真㗎，好少會玩。
但都係驚驚地，因為我唔想再比人笠帽，我受唔到多一次，本身自己都係雙子女，好怕2個同星座一齊最後唔work。

係周圍FLIRT 但只會對唔岩眼緣既咁做, 自HIGH爽一下 , 落答都唔會係埋一齊
真正岩眼緣果D會唔出聲 扮COOL

我就係

我覺得 如果佢要比帽你 就唔會關星座事
同埋有d位冇得驚
千其唔好比以前既感情影響到你呢段感情
你嘗試比d信心而家個男友
如果真係太冇安全感同信心
可以一開始時唔好投放太多感情住
慢慢投入
加油呀絲打

以前段感情的確影響我好多，一次被笠5頂帽打擊好大自問冇能力受第2次，我都知冇得驚冇得諗到100%完美，但係可能就係自己有陰影，所以都有啲掙扎。
btw唔該曬你

好sad呀.....
一次5頂帽
姐係佢一次過溝5個女仔定點
其實我初戀個陣
個ex送帽比我 仲要係為左隻肥野唔要我
我徹底輸晒